由連登睇得出支那人係垃圾

唔努力提升自己水化水平道德
只係識搵五毛來踩低其他人
日本台灣香港信個踩
岩先又有個扮成香港人既支那人
醒啦香港人
扮晒恨鐵不成鋼
踩香暗讚支那
點知又打左隻殘體字出來露左底
為踩港
支那可以去到幾盡？

多撚謝

Lm